藥房D口罩貴貴都有人買！！！

不過你香港人買唔起

唔駛隔離？

你問佢

咩牌子

貴係一個問題，但另外重點好多都係癈嘅口罩

D藥房超多救救口罩買啦買啦

支那整假口罩運嚟香港賣 然後支那人又用高價買返上去用

藥房係正規……口罩就未必啦……